[捉鬼]傳摩佬路斯操練爆衝突

【Now Sports-體育】熱刺在周六英超悶和屈福特，原來賽前領隊摩連奴跟左閘丹尼路斯在操練時曾爆發衝突。

英國《每日郵報》報道，摩連奴（Jose Mourinho）以丹尼路斯（Danny Rose）受背傷困擾為理由，對屈福特沒有起用這名英格蘭國腳，寧願以小將坦簡加用錯腳踢左閘。

不過，丹尼路斯認為自己有足夠狀態，所以在賽後一天的操練中，向摩佬尋求合理解釋。兩人由對質演變成衝突，而且愈來愈大聲，氣氛非常緊張。有球員不滿意丹尼路斯的態度，認為他的反應只會令情況愈來愈差。

雖然他們冷靜下來後曾單對單會面，摩連奴也明白丹尼路斯對於回歸正選的希望，但由於後者在去年夏天已經表明有意離隊，所以很大機會於今月被賣走。

摩三月

被背傷

條友都癈左好耐
有得出算好

場下爆總好過場內
車仔個意大佬換人都換唔到

D Rose成日都傷